[多圖] 人大左 先識得欣賞欣宜（牙Joyce）

圖後補

點樣

唔知你講乜

文字討論is ok

多人想知就貼

想講再知

講還講

個標題咁熟口面

有圖前附上一負皮

正評g持樓豬貼圖

岩曬你個名